買gme 由贏百粒變輸三十個，求安慰

你地又話SH 既屌你，呃人既，我就真SH

走啦

傻閪

怕西咩SH啦

圖呢

貼倉先討論

倉

我買左成億

你係咪眼紅？

幾十萬我地輸唔起？

To the moon

廢淡五毛，又block一隻

技術性調整姐，sh

咁驚唔好學人買股票

Fake news 拉

高峰贏咗幾球
不過走咗了

利申 反建制

🙌🏻💎🤣😅

贏一球變贏20萬 here

你呢d就識玩

sh個d真係0獨立思考能力

等睇變埋輸

係過峰贏幾球 最後贏小小

人人都叫你SH
你就走去SH

唔洗輸就ok

贏錢先係割大戶

輸錢個班咪又係幫大戶回血

輸死啦，卷商幫沽空平倉就得，可唔可以幫下我

負成本sh
樓主

Shit Hole

DFV 5蚊成本先SH
400 想上60000咩
DFV 咁多CASH 你有無見佢加碼啊

唔sh正仆街，我地sh手足話既入gme唔係為左錢架

老老實實佢第二個倉開put對衝番都無人知

條友咁叻你估唔知咩38xxx係9up咩

IV 咁高 Put 咩尻，第個倉用margin short call 啊

炒股唔係為贏錢架 拉！

Sh

點解你會信班懵柒架?
btw, how much buy?

你正股驚閪坐啦

後日贏番幾千粒

講句yolo 先啦

fake news廢淡
gme點會蝕錢

樓主係羅賓漢打手黎
sh

me自知係明燈
三百幾買左一股

假膠 blocked

你唔strong hold邊有傻仔接我D貨啊

無貼倉一律當鳩up

人品好,股品自然好

都話要strong hold

我零成本
無壓力
諗本帶埋入棺材

Strong hold

贏百粒都唔走，徦膠死開

唔跌點升

笑撚死，入gme post講2句唔對路就比人屌番出來，依家就睇住幾多人仆街

正確做法係期權大賺後拎PROFIT 既25%-50% 黎SH
冇咗唔心痛嗰隻

有賭未為輸

輸夠70

假膠 block

零成本 未驚過

買GME係講信念嘅，唔係為咗賺錢，係要打到霸權， SH to the moon

由頭到尾買GME係為左同對沖基金打仗，並唔係為左個人賺蝕，大家都係預左冇晒D錢(所以先叫人有閒錢先買)，你就係為左自己賺蝕，影衰晒連登仔

無圖話知你賺1千個啦

圖呢？

你唔SH 邊有位比人出貨

應棍 同個個叫五大訴求咪一樣

躝啦

Po圖呀 得個講

睇埋今晚盤前

輸三十個變贏百粒

HALO MOTO?

豬到hihi

五大果d 咪又係人叫你又叫 有咩獨立思想

你零成本sh 緊係口響啦屌

貼倉再討論

岩呀
好似抗爭咁 R到移民仲留係到食皇家飯

貼倉比大家葡萄下啦
唔貼、鳩噏死全家

喺度開post 講只會引班人入來冷嘲熱諷姐

去reddit 講好過, 講真

圖呢？

我買咗2000萬股都未出聲啦垃圾

成班兒登馬後炮股神出哂黎

貼咗倉未？ 未即係淡友吹水post

真係唔明
咁多淡友日日吹大跌大跌，你又唔走
上個禮拜日日見到升升升就學人叫SH SH
今日見到跌到得百幾蚊就喊曬口
自己拎幾十粒YOLO落隻股果時又唔諗會唔會輸?
又冇人拎枝槍指住你話唔好走
你怕就走人，唔怕SH就唔好喊曬口話人地老點你落疊

廢淡五毛，又block一隻

本寶寶 抵押層樓掃貨，都係咁

SH. 下星期上五百

你唔夠Strong

樓主up咁耐比張圖黎睇過先喇

個個都係網上股神

又撚狗

卷商幫沽空撚平倉又得，又唔撚幫我d 小散户好黑暗阿

冇圖都吹到四頁

Hello 無圖

貼倉先講啦

咁都要做假膠

信SH 就無獨立思考能力
信五大訴求就叫信念

電視劇電影都有教啦，團結根本就係必勝訣，但往往總有一部分人因為個人貪婪，而做出令更多人利益受損既行為 人性，始終好難改變

利申：SH 2股

咁你100%清楚現在係邊個位先？

幾時都話袋到落袋走先叫贏 你只係用三十個玩左場遊戲 無贏過

傻豬樓豬，做乜唔跟人走半貨放風箏呀

無圖無真相

識講野

我豬成千萬（冇圖）

有圖有真相

原來你幫我接咗啲貨 記得揸實

人地DFV都仲hold緊

SH呀。頂住

無圖仲有咩好討論

貼倉啦 鳩up

正股驚西

你第一日玩股票呀？
第一日玩就玩 GME 仲要重貨就抵死啦！

Deepstate

倉圖呢？

買GME既根本唔應該諗賺錢
本來成件事就係攬炒大鱷

本來成件事就係散戶攬炒

[警告世人]Tesla 準備繼續急插，唔好入市摸底

笑到仆街 訓左冇睇 tsla 急插左未

SH=win

害撚死人就係係呢D

SH:
A) Strong Hold
B) Sell, Hurry!
C) Sor Hai

?

貼倉先講野啦假膠

謝謝，琴日short左一下揾左幾十個

媽好柒呀
人地叫你SH就SH

恥笑下樓主先

話SH
即係傻hi 咁解
你解錯唔好怪人啦

我買左幾千萬 而家輸到甩褲

抵死啦傻西condom

我都sh 樓主唔洗驚

麵麵買咗put啦，坐撚穩啦

信連登仔

佢只係賺少啲嘅分別

正股驚閪？

冇圖講經？

人叫你就做，抵你死

溝貨本多終勝

冇圖輸千粒都得

我買左幾億 依家唔知點放貨好

又豬啦

你認真？？

贏百粒果時就應該賣到手上面D貨0成本先
再雞仔注long call
下下all in總有一次會奶野

輸80個了

你on9? 高位你拎50萬profit SH 壓力細好多啦，做乜鳩

圖？

Block 9 佢啦

學下投資好過吧 冇實力既你點炒都係輸

我輸4000萬都未出聲

我輸4億，不過無圖

1億跟

準備左10億接你貨

sh中

冇圖你講輸幾多個都得

下下叫人套現咁sh啲咩

short 唔識買你套現既貨平倉？

跌就一定跌架啦
都唔會上返去

sh
short hand

唉 真心咩ching

無圖我輸100個都得啦

diamonds hand💎🙌🏻😂